知唔知點解肥絲大隻鍾意食壽司？？？

因為食完壽司變「瘦絲」

恒管

1/10

0/10

-10/10

好撚好笑呀

負皮俾你個名 唔洗多謝

清讀書讀到傻咗？

笑到我劇劇聲

返去入牙籤啦

個break完咗喇